{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65428&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 호텔 어반브라운"
    },
    "text": "中里洞には中里洞最大規模の駐車施設があります。 この駐車場は地上および地下で構成されており、外部には45人乗りのバス駐車場があります。 全体的に計40台の駐車施設を保有しています。 周辺には中里洞最大規模の駐車施設の他にも多様な施設があります。 大田複合ターミナルは車で約5分の距離にあります。 大田エキスポとDCCコンベンションセンターは車で約7分の距離にあり、屯山洞のグルメ横丁は車ですぐに移動できます。 また、梧亭洞農水産市場は車で約5分の距離にあり、漢南大学は徒歩約5分の距離に位置しています。 大田ICは車で約5分の距離にあります。 客室の内部施設としては、全客室で無料でWi-Fiを提供しており、アメニティも全客室で基本的にご提供しております。 全客室は禁煙室に指定されています。 客室内部やトイレで年始喫煙する場合、清掃費用が追加で加算され、近くの客室で喫煙した場合にも退室措置が直ちに行われます。 また、客室内の壁紙への爆竹、風船などのイベント行為を制限します。 客室を毀損した場合は、損害賠償が請求されることがあります。 これらの規定は、すべてのお客様が快適に滞在できるように適用されるホテルの規定です。 健康と安全を考慮し、セスコ安心ゾーンとセスコ空気殺菌機がロビーと各階に設置されています。 当ホテルは専門防疫業者の定期的な管理と監督を受けており、Netflixを全客室で無料でご利用いただけます。 また、ノーハード最高仕様のPCを備えたデラックス客室もご提供します。 この客室にはゲーミングマシン式キーボード、ゲーミングマウス、グラフィックカードなどが含まれており、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。 客室には最高級バスルームとLGスチームクローゼット、LG 4K UHD TV、ブラームスマッサージ機などが備えられています。 ウォシュレットは衛生上の理由で使用が禁止されています。 フロントおよびその他の施設は、計40台以上の駐車スペースを提供し、待室は予約基準時間として使用され、入室時間から時間が適用されません。 全室禁煙室であり、客室内で喫煙を摘発した場合は退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数ありますか？",
            "answer": "駐車施設は全体で40台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の外には何がありますか？",
            "answer": "駐車場の外には45人乗りのバス駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大田複合ターミナル、大田エキスポ、DCCコンベンションセンター、屯山洞のグルメ横丁、梧亭洞農水産市場、漢南大学などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内施設について教えてください。",
            "answer": "全客室で無料のWi-Fiが提供され、アメニティも基本的にご提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールについて教えてください。",
            "answer": "全客室は禁煙室です。客室内やトイレで喫煙する場合、清掃費用が追加され、近くの客室で喫煙した場合にも退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのイベント行為について教えてください。",
            "answer": "客室内の壁紙へのイベント行為は制限されています。客室を毀損した場合は損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "セキュリティ対策について教えてください。",
            "answer": "セスコ安心ゾーンとセスコ空気殺菌機がロビーと各階に設置されています。専門防疫業者による定期的な管理と監督を受けています。"
        },
        {
            "question": "特別な客室の設備について教えてください。",
            "answer": "デラックス客室ではノーハード最高仕様のPCが備えられています。ゲーミングマシン式キーボード、ゲーミングマウス、グラフィックカードなどが含まれ、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。最高級バスルーム、LGスチームクローゼット、LG 4K UHD TV、ブラームスマッサージ機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントや待室について教えてください。",
            "answer": "フロントやその他の施設は40台以上の駐車スペースを提供しており、待室は予約基準時間以降でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウォシュレットの使用について教えてください。",
            "answer": "ウォシュレットの使用は衛生上の理由で禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 666,
        "QA": 544
    }
}